九樓飲冰室 總辭失8千萬，議辦關閉抗爭人手流失點算？/ 後抗爭時間運動方略辯論/

九樓飲冰室
總辭失8千萬，議辦關閉抗爭人手流失點算？/
後抗爭時間運動方略辯論/
「偉大的」中共朝代仲有200年？|
九樓飲冰室
2020年11月16日 (第一節)

香港花生
217K subscribers

主持：梁翊婷，蘇逸恒，陳堡明

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: